Q|Combien d’ailes à un papillon ? 
A|2|V
A|4|X
A|6|X
A|8|X
 
Q|Qui a peint “la nuit étoilée” ? 
A|Paul Gauguin|X
A|Claude Monet|X
A|Georges Seurat|X
A|Vincent Van Gogh|V
 
Q|Combien y a-t-il d’états aux Etats-Unis ? 
A|52|X
A|54|X
A|50|V
A|48|X
A|42|X

Q|Combien y a-t-il d’os dans la corp humain ? 
A|206|V
A|216|X
A|196|X
 
Q|Quand est ce que l’homme a maitrisé le feu ? 



 
Q|A quel pays appartient la capitale de ...... 



 
Q|Quel est la devise de la Belgique ?



 
Q|Quels sont le(s) aliment(s) faisant partie du régime alimentaire des 
 Ornithorynques ? 



 
Q|Quels sont les solutions de l’équation suivante ? 



 
Q|Quel est l’orthographe correcte du mot chef d’état aux pluriels ? 



 
Q|Quelle valeur se rapproche le plus de la valeur de pi ?
 
 
 
 